香港邊段路既限速最唔合理？

寶順路來回咁撚寬行50都CLS

大涌橋路
行70太快

屯公 反正行70-80都炒 不如唔好限啦

屯門公路

入機場咁大條直路限百一都CLS

香港所有嘅路

所有路

真 上個禮拜行70中撚左槍

葵俊苑對出

70都嫌慢啦.......完全唔明點解都50

根本全香港+20就差唔多

真
試下轉車站前支 80 拆左
落到去隻灣 300 都似

12點打後少車 限速+20
唔係揸到訓著
btw龍翔道 彩虹限50段
兩個方向都係on9
利伸 中過地炮

全部都太慢 應該要令到司機有能力因應路面改變車速而唔係最唔efficient咁限一個慢啲嘅速

吐露港大欖北大嶼呢啲限130甚至唔限速都得

屯門公路最唔合理
最少都110啦

不限速得德國佬玩得起
比香港人玩應該日日炒大鑊

吐露港限速都間唔中一單

唔限速 肯定日日炒

120 合理

天影路 限70

昂船州大橋
80係做乜撚

最少都+20真係 同埋拆咁啲閪機 個個去到都要突然收一收慢唔塞有鬼

所以無啦啦70變50都唔合理
仲要專門呢D位影

改咗50

德士古道天橋行50 好似冇見過有人跟

炒車一定關揸得快事咩
我只係見過好多仆街一邊揸車一邊玩手機

香港仔隧道<-->香港仔狗屋 50km/h

唔一定關事 但限左都會有用
同埋公路設計本身係有安全系數 限速唔係話加就加 有d彎位微彎位 私家車
點行都得 巴士大車行快少少都炒哂

因為高速再加大風係救唔到

大埔公路好耐之前70 唔知依加係咪
如果真係70過果d 灣 應該會直飛落山

有屁用，啲撚樣咪又係第三線揸80。

限40 肯定唔會

個條真係hea住行慢線都會唔覺意快得滯

有陣時要睇下對手係邊個

點會呀
又唔係巴士

所以巴士大車不嬲都限70？

舊機隧行50

機隧土瓜灣出口咁大個彎，限50都合理

大風可以減速架嘛
香港啲大橋有咩強風管制

自膠 大埔道吐露港上面

啟福道 準備入機場隧道個度 行50
太子道東又行 50

限70唔等於要70過彎⋯
咁樣諗野唔怪得成日有車禍

其他加速我無意見，但橋同隧道我真係唔多支持

新城市廣場對出

馬路大種乞衣召集區

荃錦 應該唔限速

唔係70咩

獅子山隧道出旺角方向 落橋個枝50相機

其實d隧道入收費亭d 50白鴿籠
會唔會影架
有fd 話成日70去到收費亭前先收都無事

東涌入赤鱲角南路迴旋處

個支好似係因為撞死過學生先加相機

你未試過唔知姐，有時無啦啦怪風係提唔切嫁
我試過渣5.5吉車喺汀九橋突然間架車就過咗隔離線，好彩無車

官繞
太慢了

應該做autobahn

你肯定？

最安全嘅速度係零

加士居道天橋落渡船街
果到50把撚咩，屌你老母
諗行50果個正冚家鏟

停車場限 5/8

每日清晨4-5都唔限速就最好

唔限速嘅前提係條路要夠平，冇咩起伏同冇咩彎
香港道路環境唔多路符合依個條件

三號幹線落葵芳
果到50把撚咩，屌你老母
諗行50果個正冚家鏟

限速本身就on9

呢個真，德國Autobahn正正因為要整得靚，所以其實都成日整路，一整又去返80

寶順路去坑口行70
去調景嶺行50好似係因為好多年前炒咗架巴士？

所有路...
50 變 60
70 變 80
80 變 95
100 變 120
110 變 130

紅隧方向好似已變番70，
可能補償番油站段降到50？

屯公汀九至麗城來回70個段

長沙灣出口落斜50點睇

我反而想知咁多三線行車 又闊又直既路都限50既時候
邊條撚屌諗出黎呢度會又係50

有幾個例位好明顯全世界收油
都係為減而減
冇原因咁減速
就係因為快相位

話就話例位
但都好多人收唔切
臨到最後重brake
搞到慢晒又拉龍
其實係冇嘢塞
有啲假日司機直情炒埋

果度中一次槍就停得牌

三個字入機場不是夢

每次揸車經嗰度都覺得超過80有危險性，純感覺，可能佢大風又暗彎暗斜

有個位明明差唔多一條大直路
三四個相機

Agger
呢截50係慢到on9 又搞到啲車頂住晒

龍翔道鑽石山來回 50咁撚慢 點行呀

順便包埋鴨脷洲大橋到轉落大街燈位

認同 起碼100
全港highway都要起碼100喇

算把 set100都冇用 spada 60都開唔到塞死你

不能同意更多

其實點撞 過馬路要用條天橋 都冇紅綠燈

次次都70上面 50過燈

夏慤道天橋行50落斜位放地炮正仆街

唔好咩路都50
條條路都應該唔同限速

好多路50 好易dum左上80
80個啲三線又好易上左100
仲未計車少個啲公路
100會訓著
唔係話要刺激 但實在太慢

改做下限就差唔多

其實收費站 入到去機場 龍運都係行三個字咋

任何低過130嘅路段

高速上天堂

80真係差唔多
揸26試過大風到吹左我過隔離線

正想講呢段
瀨過一次野

痴撚線

香港所有路都係 最好條條路限300就最好

其實有冇相機？

唔覺有，我坐的士佢踩到120

應該幾多？
140？

跟牌行揸得慢真係好撚攰好辛苦

日日揸
110真係要恰眼訓
又長又直

因為出面係70
佢按例要話你知呢段路唔再係70

有時會BBQ、

其實大涌橋路相機係唔係長關？架架都行緊6,70

好多年之前成日係落橋位有地炮，依家冇咗好耐，不過已經習慣咗行50

間中有鐳射槍 唔敢快

原來依家仲有 不過都慣咗收油

新田公路應該行120

機場其實160都唔過份 不過要整多條巴士線

大涌橋路應該係冇超速相機, 不過幾乎每個燈位都有衝燈相機
但大涌橋路係咁炒車係因為有班撚樣唔識睇孭仔燈, 唔係因為超速炒
完全唔明點解要70改50, 都仲未講孭仔燈唔係大涌橋路先有

太子道東 咁多條線都限速 50

我行親都好夜，唔知會唔會有
我揸26行都係行80多啲就算太大風

馬鞍山繞道往西貢方向落斜
衝落嚟要人突然收油收到落50

次次都收, 頂撚住D巴士佬

係囉點撞
不過講真行50既話九龍塘嗰啲車易好多cut右既

其實呢d 50位多數都係多車cut線先會咁
另一個位就係樓上提到龍翔道鑽石山收50
其實係好多車cut出黎經彩虹交匯處去九龍灣觀塘一帶

荃灣，城隧往屯門方向，過左愉景新城個落斜位，由70變50，然後行200米又變返70....

百一minimum

香港啲路連瀝青都無

130啦

新清水灣上落斜70

其實嗰個位又闊又直點解要50

P牌大直路限70都喺on9
又唔喺轉灣，限嚟jm9

呢個位同沙田新城市廣場對出

冇人叫你渣架5.5學人行到去上限
限100你都可以左線70慢慢去

食屎啦你

自己查下汀九限速幾多先啦,5.5係無特別限制嫁
照你咁講全部路段都唔洗限速啦,自己判斷咪得囉

Tko三線行50

葵涌道 葵俊苑對出，深夜冇車，諗住大直路一條起碼行70，點知就咁中88/50，$600記5分

就係因為有你呢d 無判斷力嘅撚樣所以唔可行囉

大老山九龍出口

我中型都係1 take pass，揸咗八年大車淨係衰過一次喺的士狗手上，未請教？

同你講怪風就梗係突如其來嫁啦，頂盡咪畀你話無危機意識囉，但你走去話無判斷力，九唔搭八

兩日前中左，成班黑警匿係棵樹後面測速

450扣3分

依條路真係睇運 落完斜一定過90

昂船洲大橋落青衣支路，一條大直頭落斜行50，dup到迫力出煙先唔超速

第一個要肯撚定涉田新城市果個位啦
仆街果到本身已經塞 都唔知整咩尻路 整撚左成拿都未整好
行50 何個傻尻都係個相機位重brake 明明可以好撚順

我第一時間都係諗呢度

大涌橋d相機好似係影衝燈

呢個位堅仆街, 仲要有機係天橋兜面影相

其實呢個位又係要俾車cut入黎上屯公
你下下70衝落黎d大車唔洗cut

你睇下彩虹有幾多車cut上橋去觀塘九龍灣一帶先講…
尤其係有巴士時埋完站就要cut 3條線上橋

大山,50太慢,至少200啦

整路開三線

邊個位有相機？我見個個都片住去

最好就大小車分開限速
不過政府做野大家都明

其他唔知 我剩係知啲fit仔會飛出去
個鳩個都踩到老練咁快 當正自己揸跑車

我覺得唔關限唔限速事
所有跟牌行或以下的車 只可用行慢線
包你暢通好多

啲紅van揸到上100都未炒

出九龍方向
巴士站有個

搞清楚先
而家講緊限速
多車嗰陣自然冇得俾你行到50
但係限速50就搞到冇乜車嘅時候都唔可以行得快

完全唔知好彩無中過

條路夠唔夠平係一大因素
細細個凹位 快既話夠彈起你成架車